这个对420人友好的网站，“由瘾君子为瘾君子建立的”，让你可以和他们打成一片，然后叮当作响——嗯，你懂的。 瘾君子的互联网指南|Abby Haglage | 2014年8月6日| 
 值得注意的是，周三的时候，摄影师和摄影师被允许在一定程度上自由地与游戏小组交流。 2014年4月10日，每日野兽 
 走进星光熠熠的金球奖颁奖典礼后派对，在那里，醉醺醺的一线明星们交头接面。 与金球奖明星聚会:泰勒·斯威夫特剪地毯，本·阿弗莱克出庭，以及更多 
 研究表明，强迫同事交往可能会损害不同员工之间的关系。 办公室派对对生意不利|杰西·辛格| 2013年12月19日|每日野兽 
 这所房子成了某种秘密渠道，男人们喝着酒，抽着雪茄，互相交谈，洽谈生意。 性的生意:谭恩美的“惊奇谷”上海交际花|Jane Ciabattari | 2013年11月8日|DAILY BEAST 
 在他们漫长的会谈中，她乐于把政治和骑士精神结合起来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 当两种流体混合时，可以看到对各种结构的影响。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 他习惯穿上普通的衣服，然后出去和老百姓混在一起。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 他们还表现出一种奇怪的倾向，把自己的科学推测与古老而卑鄙的迷信混为一谈。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 领导人们一起向印第安人的宿营地移动，这是一个信号，让他们的追随者们互相交流和问候。 陆上|约翰威廉德森林